美國宣布無限量QE

30000gogogo!
今日跟我入牛嘅發達啦井！